[發夢]論儲值卡的重要性

是咁的
數據係各位連登仔的必須品
大家又有無諗過
夢遊的時候，電訊商可以捉到你喺邊到呢

月費卡可以捉到
因為上台既時侯
有哂資料
知道哂你係邊個
儲值卡捉唔到
接實

#2係鬼

黎緊個監控燈柱好似track 到

你用太空卡，但你部電話其實有組imei ,除非你部機用完即棄啦

你肯定你有imei 就捉到人？？？

你識改imei另計

佢點証明個imei 係你

150蚊 落鴨記買數字台1年50gb 4G卡

你部機用過自己名嘅電話卡，就會留record

咁啲人九廿幾部機點算好

我講嘅野好難明咩? 即係有機會查到啊